係咪住屋邨既人 屋企都特別乾淨？

上親去都覺得住屋邨
d人間屋都別企理乾淨

係個人姐 關咩事